為左幫"=.="" 巴打討回公道 我決定成立連登SECRET 攻擊名校SECRET班小學雞

要話比00後知我地連登係幾咁高質

偷圖十倍奉還!!!

!!!!!!!!

做多咗喇清

連登萬歲!!

撚洗咩⋯⋯一人一report咪收佢皮囉

連登萬歲!!!

好撚柒

樓主小學畢業未？

1 人說這讚

連登萬歲！戰無不勝！！

樓主17萬既number.....

1人說這讚好

低級借刀

on9

G持
已like